周杰否認強舌吻 林心如：品行自在人心

台灣女星林心如早年曾喺台灣綜藝節目《康熙來了》中爆料，指有次喺大陸拍戲時，某男拍檔硬將脷伸入佢嘅嘴裏，並要求同佢舌吻，嚇到佢即時花容失色！節目一出，隨即喺網絡引起熱論，有網友就將矛頭直指曾同佢合拍《還珠格格》嘅大陸演員周杰（劇中飾演「爾康」）。

相隔多年後，周杰喺9月6號晚上於微博發文否認傳聞，仲發文表示：「當初如果我真的強行舌吻某人，她為何不在當場提出抗議在她們的劇組裡（裏），難道現場工作人員和導演都是我的親戚？為何多年以後在她們省的綜藝節目中爆料？」隔咗冇幾耐後，林心如工作室就喺微博留言：「品行自在人心，多說無益。」疑似回應呢件事。

原來周杰倫咁仆街

估唔到JJ係啲咁既人

爾康真係世界級演技
又係時候回顧一下

文盲

我都想睇周杰倫做爾康

在他們省

果陣又唔撚講,到而家人老珠黃先黎9 up,你話佢伸條脷入你屎眼都得架啦

伸入個子宮

話佢強姦都得

她們省的綜藝節目

睇錯周杰倫